send 左message 比女神，佢冇覆我

同時我又係連登開左個post ，
我宜家就諗緊一個問題。

到底女神覆得慢啲，
定係巴打覆得慢啲。

女神唔撚會覆你
巴打亦唔想理你

早晨

幾點啊 女神唔洗訓咩

女神唔覆